中學運動L想問關於大學俾conditional offer既野

想問下有冇ching係大學俾sports offer上架？
順便講下咩大學俾咩offer你
我想知道自己有冇機
尤其想知有冇大學係淨係需要3322
唔洗332233

後門9

咁簡單都做唔到

下
人人都有喎
我大同佢dse得10分
入咗poly u

後門狗好過冇得讀

ching ho ball

下 運動員有conditional offer 好正常
唔通真係放棄前途地去做運動員咩
算係一種補償啫
最狗都係校長推薦計劃同後門Top up 狗

收嗲啦mk運動狗

真

講得好

見到你咁既態度真系笑出聲
你系勁系乜野港隊代表咪有offer lo
你真的認為中學校隊/體育A/攞過獎牌 就可以特例3322入U?
乖~讀好D書先上child登咪有U讀,廢時到時做我學弟la

利申:year 4 鯨魚仔

垃圾唔好入去獻世ok？做project 累人累物

agger,運動狗濫用大學資源

55

唔須要港隊的，半專業運動員就得
例如喺某啲專業運動會嘅會員+有過出賽啦，正在接受專業體育訓練（通常喺體操嗰啲啱用）啦，有出席過世界級比賽之類
條件唔嚴苛，但係你要真係運動員先得囉中學校隊呀，體育A呀，攞細嘅獎牌呀可以唔使諗
有朋友自細玩溜冰+芭蕾舞，喺中學已經有出過世界級+香港賽事，雖然冇獎但係都收到非常低要求嘅conditional offer (33222)
其實冇著數㗎，只係因為喺其他方面付出咗巨大嘅努力，所以大學承認呢一份資格俾你喺佢大學讀，長遠嚟講喺幫大學揚名

請問係咩u